召集各路人馬去美帝領事館唱美國國歌

支援身在大阪既義士同埋俾多尐彈藥侵侵

時間:大概食飯左右

唔識唱可以舉Banner(eg.President Trump, Please Liberate Hong Kong ，Free Hong Kong ，Hong Kong Autonomy Action，Defend Hong Kong Constitution etc 但以President Trump, Please Liberate Hong Kong ＆ Defend Hong Kong Constitution 為佳）又或者不斷嗌 President Trump Liberate Hong Kong ，要嗌到好似急口令（inspired by 國師 陳雲：成個標語成為英國報紙的新聞標題。大家應該知道，我是讀英國文學的。President Trump 和 Liberate HongKong, 都是三音節、一/二音節的對稱結構。這是寫英文詩的基本功。各位試下高呼，就發現兩句是節奏對稱的，而且結尾的元音響亮，非常之適合集會群眾高聲呼叫。（Please 是客氣詞，可以忽略。）
你如果用Free Hong Kong就大為失色。Free是一音節詞，而且元音很弱（ee的聲音不夠響亮），破壞了音節的結構，當然free的意思不夠liberate好。）

United States of America's National Anthem
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

Ⅱ
On the shore dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner, O long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

Ⅲ
And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country, should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave,
O'er the land of the free and the home of the brave.

Ⅳ
O thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved homes and the war's desolation.
Blest with vict'ry and peace, may the Heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

信Trump條撚屌? 咪玩啦